有無爸打係唔會Del HKG+?

因為睇thisav好方便